陳晚發夢見到好似Angela Yuen嘅女仔, 係我人生最開心ge時光

大概係喺一個類似日本ge地方, 夕陽時分, 唔知點解一路有cigarette after sex嘅歌做BGM

我同佢肩並肩咁行緊, 一路有傾有講(但唔記得講咩, 總之好開心)

傾到咁上下, 前面係沙灘, 我同佢坐咗埋一邊ge長木椅

我點起咗支煙, 開始細細聲咁唱一唱歌

唱到"Your lips, My lips"呢句

佢無啦啦接到"Apocalypse~"

我好驚喜咁望住佢(本來一齊望緊海), 佢又微笑咁望返過嚟

就細細啖咁kiss咗一吓

醒咗有幾滴眼淚流咗出嚟

唔知係開心定失落

明明我有女朋友......

明明你冇女朋友

不錯，我都試過類似經歷
之後發誓要追到佢

利申:宜家做了女朋友

我女朋友係做我女朋友之前

我都有夢見過佢

認真分享po

有冇人同我一樣有啲咁複雜嘅感覺

幫你解夢 應該上世係情人

好撚毒呀屌樓豬做既老母

喂呢位ching up乜啊，唔明啊

試過類似既夢 醒左之後好失落

呢位ching都明

夢中拍拖正過現實拍拖

Ching有無夢遺

diu, hou lun pure ga ching

推推先啦

Ching性無能?

屌得多先唔會夢遺失喎ching

我見到Angela對淫腳都已經漏左幾滴精

會唔會睇吓醫生搞搞佢好d啊

推